江湖滾熱辣 - 馬龍

江湖滾熱辣 - 馬龍

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

20 DEC 2019 星期五
全民口罩日

今晚
時間：8:00pm開始
【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會
地點：荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）
⭐️已批不反對通知書

日期:2019年12月21日(星期六)
時間:下午1時至5時
杜絕政治酬庸
銀髮族集會
地點:愛丁堡廣場大會堂對出空地
已獲不反對通知書
facebook銀髮族老而不廢

12.21 元朗見
Sat 15:00 YOHO MALL
毋忘721恐襲
Remembering 721 Terror

通告 Notice
如元朗党鉄站提早至下午關閉,
活動將於下列商場繼續:
屯門 V city
沙田 連城廣場
荃灣 荃灣廣場
將軍澳 Popcorn
中環 ifc mall
元朗 YOНО MALL